[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[115] 冇人開POST?

執左啦

垃囝圾

冇相跌
BTW 冇體

執咗

橙

鐵丁收到 ps4 之後個樣：

真係執咗

射咗好多